屌，

屌

屌屌

尸口巾

ok